［搖撚滾］入嚟放低你聽𡁵嘅重型樂隊專輯

我先

算唔算係

Hardrock野巴打

因為玩2K16聽到好正先搵